[求救] 邊隻software可以recover番張圖

錯手del左D圖
用左 file recovery 救番
但係開出黎張圖已經收左皮 (成大半忽冇左)
仲有冇機會救得番

🤔🤔

張相點無法？